成功潛入藍絲群組 點樣玩好

分化盧偉聰同黑警

話支持林奠
屌9 割席嘅人

磨牙

推

蛇頭明明收5000, 你出600, 食水會唔會太深

forward 呢張

利：喺街唔知邊個airdrop 俾我

ching 我想睇張圖啲回應，可唔可以po埋出嚟?

睇黎唔只我一個

推 需要更多人教我點玩

痴撚線

繼續深潛攞料

我想搞 可唔可以加我入去？

好易入 佢會問你三條問題 全部違背良心咁答就岩

入到谷要小心玩，留到日後仲大有作為

呢個只係第一戰

暫時唔出post住潛住先

幫埋你地宣傳又點話

加密啦 傻佬